唔係轉場,係撤

今日所有手足都無裝備
現場絕大部份和理非無戰鬥力

而家走到就係贏
機場根本無得打

對唔住話我散水撚都係咁講一次

散水撚

係散！你唔知會唔會再好似太古咁！

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

情況唔同
機場太多人冇gear
而家黑鼠擺明車馬想冇晒旅客方便放煙
一來怕黑鼠真係發癲
二來冇旅客根本做唔到文宣效果

係啊
Sor囉好未啊
咁撤得未

推

係